馬灣環境點

TKO越黎越雜 怕細女會搞出事
打算買珀麗灣 9球買3房點睇
有養狗 見佢沙灘好似入得狗
呢點好似唔錯 就腳
但係無車入馬灣好煩

想養狗 不如 東涌映灣園？

環境幾好
有村巴出地鐡站
行 都係大約15mins

租左晚酒店住，夜晚1點好多飛機飛過

飛機點解飛到咁撚近